我宣布今日其實好撚小事

有冇死到人？
有邊個話割席？
我宣布今次行動唔完美，可接受，但需要改善、改進。
過兩日又會有一單新嘢蓋過今次單嘢
我地有核彈喺手，煲大應該煲大嘅嘢，唔割蓆，認真理性檢討就得
如果今次處理得好嘅話，就乜嘢鬼都搞唔散我地